Lakh算唔算近年最成功嘅本地潮牌？

可以係銅鑼灣羅素街開地鋪

唔多掂

其實幾靚 但個人覺得定價高左啲

反而覺得定價算貼地
巴打有冇其他brand推介抵買過佢

紅底

除咗束腳褲以外冇乜特色

想知多啲 之前搵過下冇咩發現

個人覺得幾貴下

垃圾

啲料唔掂 條褲着幾着就殘

最撚成功扯布褲1.0 最好 最成功 竟然唔再出 出條2.0 不知所謂 咁撚垃圾

400-500蚊條褲都叫貼地

Ching啲料點黎

無買過 但有咩係最正既貨品？

9up?

梗係啦 睇hypebeast先識個咁潮嘅牌子

我喺elephant grounds做𢳂雪糕嘅

其實搞呢啲潮牌都幾好賺，求其抄今季hit款。毫無性格/特色

哩個價或者平啲有咩其他brand推介
有巴打講完佢紅底 唔會再買

唔係用uniqulo 價比呀嘛

有班傻仔會自己科水

仲有無多啲類似依啲既衫褲牌子？

睇落去啲style唔錯 易襯衫 同埋矮撚又著到 係價錢貴左少少同無貨

香港地矮撚=唔洗著衫

港產野應該係用baleno 來比

咁你係用咩黎做對比?

有冇邊啲用靚料既可以推介

Carhartt Dickies 果啲都夠做 要追款嘅先買lakh

巴打哩個style同價位或者平啲有咩brand推介
知道佢紅底就唔想買

唔知喎
octogambol掛

原來鳩up冇標準就話人個價

估撚到你啦

唔洗出面，又食多浸傻仔錢，邊個嫌錢腥

Dickies 其實料都唔係好好

直頭垃圾

你有偏見姐 雖然兩條友奶共奶足咁多年
但條老野咁多美國明星老死 其實知名度幾高㗎 而且佢喺巴黎都有搞show
如果當佢係香港brand，當今黎講佢的確係第一既
不過人地係中國人

有冇巴打有本地brand推介 唔想再俾錢紅底賺

人哋都冇話自己係香港人

平過lakh 無咁快殘已經贏左 lakh我洗左無10次條褲已經甩甩地色

不過講款我剩係覺得佢條ｔｅｎ ｐｏｃｋｅｔ 短褲款係靚同值
所以都有２條
佢地Ｄ牛仔褲／褸老實質地係麻麻
運動褲睇來洗多兩洗都會打柴

樓主pin哩個啦 咪撚再幫襯紅底
有冇巴打有其他brand推介

Pinroll Jogger Denim 2.0 佢覆我唔會返30' 腳長真係慘

唔好買佢啦 有巴打話紅底